[突發] 葵芳狗鐵增人臉辨識

如圖

加埋 臨時禁制令，睇can 數你逗留幾秒

Cam* 自膠

有冇人可以整合全港有幾多狗鐵站已經淪陷

呢個cam尋日已經有啦 仲比D手足貼左D廢紙上去

宜家地鐵多左好多，何文田仲多。
起碼10幾個，同一個位有兩個，一大一細

其實好多站都新加咗 cctv，例如粉嶺上水